祖高美斯依件垃圾幫痢狗失左幾多分啊？

對搬泥，對鏝，對阿狗都瘋狂出醜

今季overall勁過lovren呢D撚屌了

都係垃圾

陸續有來

問過Holding未

9527連祖高美斯都唔放過

唔撚係美斯啊

祖高美斯啊屌你老母

利物浦失再多分 都係騎撚住你垃圾車

有殺錯 無放過

有名你叫 糟糕美斯

其實我覺得stones仲垃圾

錯你老味咩
根本就係bot